神啊 救救我吧

一把年紀了 一個愛人都沒有

上帝會保佑我的 愛情總會來的 我在夢中一切都有 可惜現實呀 常常是相反的

真人都不喜愛我 神你不歡喜我 迫我入了魔

愛侶幾百萬個